#### Реализация сортировки вставками на python ####

Инструкция по применению:

* Выполните в терминале:
```
python3 sort_array.py 
```
* Вводите числа через Enter
* После завершения ввода чисел нажмите Enter повторно
* На экран будет выведен отсортированный массив

Для тестов выполните в терминале:
```
python3 -m unittest -v test.py
```